今日去旺角睇金鸚鵡，望住籠入面既佢地覺得佢地無自由。

突然覺得人好尊貴，自由自在，想去邊就邊，呢D就係人同畜生既分別。

但諗深一層，人又何嘗唔係俾社會呢個更大既囚牢困住
唔通地方稍為大D，人就有個錯覺自己得到自由？